高質男同普通女仔一齊ok，但普通男仔連拖手既資格都冇

有時係街
見d女真係好普通
五呎四五
路人樣
皮膚唔滑唔鞋唔黑唔白
個男就model級
六呎一二
成個阿sir款
皮膚又靚又識打扮
雖則心諗個男可以揾個更好
但都鄧佢兩個開心既
都覺佢兩個襯既
結婚影婚紗相會搞笑d囉但都幸福既靚既
但男女調轉就覺得個女好蝕底
個男仔都唔會開心
寧願高質男溝哂d女

人大左，終於體會到做人有幾艱難，你就知道根本top 30%甚至20% 10%既男人先有能力同女人行埋人生最後一段路，心知自己係個70%，就算有女肯一齊行，你睇住佢開心花枝亂顫望住你笑個樣就好似做錯事咁，心諗你唔好咁望住我得唔得，寧願自己一條友，晚晚攬住個枕頭訓，但起碼保留返最卑微既尊嚴，攬女個下係好爽，但永遠心知自己不足，倒頭來仲hurt

巴打洗唔洗咁自卑

寧願唔開心，但知道自己在乎，都好過乜都唔理成條傻仔咁個種開心
可能終有一日抵受唔住得自己一個而輕生，但都好過揾個人但每日都覺得欠左佢而自己又睇唔起自己咁過

唔同意，我覺得係心態問題
再窮過你既人都有
人比人比死人
因為你同人比較你先覺得自己窮
其實有份工做已經富有過好多人
有d人連工都返唔到

唔覺，你行得走得已經好幸福
其實我右腳斷左
唔可以好似正常人跑來跑去
但我都會繼續努力生存落去直至老死

我覺得係心態問題，你話寧願非洲出世
死左去，我覺得其實依家都死得啦

有d植物人有意識但死唔去咪又咁生存
你會唔會寧願做植物人呀

唔會，我會寫低曬成因來分析
因為感覺會出現錯覺
白紙黑字唔會

我五呎九
已經結左婚生埋仔

我好上進，但唔認命

degree holder
9k一個月
做緊自己鍾意既嘢
依家好開心

ps：接近40歲

我明呀
唔使講咁多次
但我感覺上真係在乎/在意/介意呀嘛
如果連自己感覺都唔理
凡事都跟人地個套
真係好可悲
仲有
就算「其他人」
世上七廿億人
一人一句
我聽邊個講好
好老實講
我一無所有
可唔可以俾返最卑微既尊嚴我
自卑又好自以為是又好痴綫又好
都係我自己
傷害唔到人
少少野留返俾自己都得啫